鐘意油頭嘅請你入一入嚟

話說係咁嘅
小弟一直以嚟 都幾鐘意油頭同barber嘅culture
兼好想加入Barber行列
而機緣巧合下我又真係入到行
所以小弟想揾model比我剪頭髮
唔介意又有時間嘅巴打可以比我剪下
係免費嘅
無限感激

[url]tg:

以下係小弟劣作

成個鳩頭咁

剪到好撚7

出錢搵人算啦

真係幾劣....

俾人介左刀咁

其實小弟都係學緊 各位爸打多多指教

巴打係米做北韓單剪？

後面睇 左右唔對稱
同埋鏟青都要有層次 唔係全青到咁

多謝巴打

明白嘅 小弟會努力

其實我都覺得鏟高咗，仲要係高咗幾多下
Btw多謝巴打

第一幅除咗有個閃電之外，同大陸佬d 平頭有咩分別？

個客塊面應該灰過灰水

巴打加油
睇得出你有心做
但本人鐘意d classic d既油頭

多謝巴打 我會努力嫁

巴打似係幫個客剃so咁剃走哂人地啲頭髮

頭後面剷到間尺咁直又剷到咁高完全冇美感

其實做barber有冇系統性上堂/學師
即係一班人上堂剪個假髮直到導師收貨之類

垃圾Eagle

荷蘭有Barber school
佢哋分別係fading有cert
mans grooming都可以有cert

做乜撚野呀剪到咁撚柒仲叫人俾個頭你搞傻撚閪左個腦呀？？？